讀唔成書D人先讀IVE

你班ive仔憑什麼笑大學生？

阿媽係女人

IVE仔在恥笑大學生

俾狗吠唔通又嬲咩

D狗太惡了